真係唔明反達嘅人咩心態

一個咁有文學氣質又靚仔
又幽默又公開罵政府嘅藝人
都有咁多人反
係咪因為妒忌？
最後講多句
我唔係盲撐
光復香港時代革命